# Taller Docker UNJu

Taller Docker UNJu

crear un contenedor Nginx (run, exec, ps, image ls, pull,log, run x2)
    exec: metemos dentro del nginx editar index.html

    
Crear un index.html externo y inyectar: edición externa y reflejar cambio.

Dockerfile: para que se inserte un directorio. (mySite)

Docker-compose Orquestacion: Wordpress con MySQL.
